換個他 當天的一切別再牽掛

你唔回應已經係最好嘅答案 多謝你

多謝你

加油 好快無事

喂唔搵我嘅